普通uber x既車送唔放到3個分別28，26，24 吋既喼呢😰

如題🙏🏽

幾多人坐？

4個人

gogovan 算啦

XL La

7人車先得，5人車除非好似的士咁唔cum實

你估人地部部車一樣咩

比架morning你 坐都坐唔舒服啦

咁慳不如搭巴士算

預約>取消>預約>取消，直至有架vellfire出黎接你地

因住俾佢server 停你account

2個人3個大喼都難少少

的士唔閂實個尾箱係合法（只要扣好）
你唔閂實個尾箱，俾交通追到你氣咳

隨時有benz坐添
舒服多多聲

Vito真係好坐

因為凌晨無巴士搭 又唔想搭的士 gogovan凌晨又要加80
所以想搏下uberx 會唔會出7人車

未必得
除非你撞中係7人車
利申：揸alphard做緊uber

uberx 睇下佢俾咩車你，俾架morning 你4個人坐都逼

半夜有時少車，無車起黎都幾難搞

alphard做uber會唔會蝕?

一人都係俾多廿蚊姐...

咪就係去個旅行都計較十幾廿蚊

油電車做都ok
我宜家部車做緊$1.2/km
純電油就聽其他巴打講就吃力d

1.2/km連埋油卡?不過如果你part time做應該得嘅

平均1.2左右啦
本身份工都要用車
所以冇咩所謂

去旅行都要計咁多就咪撚去